忍無可忍，強烈要求特區政府將佔中九子押返大陸打靶，否則難息民憤

唔好笑